Switch Online family plan要人

目標8個，而家爭4個
有意留TG

@ty13r

-3位

@RobertLui

推

管理團隊最近收到數宗會員舉報，指有騙徒私下聯絡留下聯絡方式之會員，冒充並自稱「樓主」要求進行交易，然後在收款後失去聯絡。我們在此呼籲會員提高警覺，切勿輕易留下個人聯絡方法，並務必對未知聯絡人進行身份確認。

個幾10蚊都呃